22：33 吐露港 兩水車加一甲車。可能入元朗。

小心